[時間囊] 今晚係香港自由最後一夜，有咩講低

光復香港，時代革命，香港獨立，唯一 出路

拉鳩我丫笨

一年後recall返上嚟睇，仲有連登的話....

我願榮光歸香港

7月1維園見

光復香港，時代革命

我真係好掛住以前 好想無顧忌咁签街拍拖食飯去旅行 我知道以後呢D生活以後即使一樣 都返唔到以前 玩都唔會安樂 笑都想喊

*行街

香港獨立 唯一出路

無論點黑暗
香港民族一定會凱旋而歸

共產黨已經係強弩之末
氣數已盡
天命難違

就等香港人黎收你皮！

願榮光歸香港

希望我仲可以喺重慶大廈派水俾大家

明年今日我應該去咗外國

電腦大爆炸

天滅中共 全黨死清光

我要轉藍喇
幫黃絲不如撐黨
邊個唔夠紅既都要鬥！

去邊都好
你首先都係香港人

香港獨立 天滅中共 全支那人死清光

四隻字

香港獨立

就算黨安法生效
我都一定照講

香港獨立 天命所歸

香港獨立 民族自强
光復香港 時代革命!

共產黨聽撚住：
我地香港人
一定收你皮！

港雖三户 亡共必港

香港獨立

唯 武
一 裝
出 起
路 義

有追溯期
其實分別唔大

應該話今晚係見證歷史嘅一日
美國歐盟制裁將會開動
大家要保持心境健康
適時減壓
唔好死先過個政權
我就唔會移民
陪住走唔到嘅大家走到最後一刻

認真mode

生於八十後，見過風光，見過璀璨，見過糜爛，見過人渣，見過反抗，也見過失敗

有得選，但願從沒開始過，平凡是福
無得揀，就要屌那媽， 頂硬上。

未來無人知，2003年葉劉下台，你慶祝緊階段性勝利，有人同你講2020年始終會過，你會話佢on9
2016年 DQ x4, 有人同你講唔好灰心，2019年會有大反撲，全世界都注視你，你會打鳩佢

一年後的你，如果仲在生，如果仲未坐監，要繼續抗爭！！共產黨立黨99年，立國72年，唔好以為一個香港用2-3年可以推翻佢，但未來無人知！加油！

香港獨立唯一出路

屌你老母啦港共政府
過撚左都會繼續屌柒你

you will never walk alone

唔好死先過個政權，至少唔好死先於林鄭
我要睇e個柒婆點死

所有朝代終有一日會滅亡

唔可以放棄

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

我愛香港 我愛手足 我愛自由。

暴政總有倒台的時刻

留個名

保留姓命
英國相認

望見當天今天 即使多轉變
我都也一意跟手足共行

Fuck China!

88 連登

我愛香港

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立！

即係2019年6月之前？

我要屌晒佢地咁多個老母

爭取自由的第一天

lm 同大家見證歷史

我係耀忠 光復後請投我一票

以後喺窗邊傳話

好開心呢一年見到香港人終於識反抗
和你地抗爭很愉快
無論結果係點
我地已經啟動左中共攬炒
跟住落黎要做嘅只有一樣
抗爭
直到最後一刻
齊上齊落！

港雖三戶 亡共必港
光復香港 時代革命

光復咗香港之後一齊推返個post上黎
如果我仲有命的話

push 71見

推

push

我係香港人

香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命

淨返一個人都會反抗

期望仲有機會見到

光復之後叫連仔請大家去金鐘m記開party

突然間好大感觸
就算之後會係點 都希望手足記得我哋經歷過嘅呢一年
未來日子 最緊要人冇事
人死咗冇得返轉頭
但係屋企冇咗可以再起返
我愛你地

屌你老母習近平

核平北京

仆街冇追溯期
對唔住 習主席 我比黃屍迫

打倒共產黨榮光歸香港

唔撚係最後一夜呀

光復香港
時代革命

民族自強
香港獨立

犧牲左咁多同伴如果依個時候放棄就真係當佢地condom架啦，要走一齊走唔係口號黎

世界潮流 浩浩蕩蕩 順之則昌 逆之則亡

留名睇下點

獨立建國，唯一出路
支共亡我之心不死

大家成功左 香港已被攬炒了

一息尚存 抗爭到底

我係香港人啊
屌你老母
無論結果係點
齊上齊落

香港人一定要撐住

Fuck you 支那

光復唔係一件短時間既事，可能十年，可能二十年，唔可以要求大家一直活躍，有時默默堅持都係一種方法。

留一句返校既說話「總有人要活下去，記得這一切多麼得來不易」

總有一日，我地會見到暴政下台，到時煲底再相見。

香港人 頂撚住 唔好放棄 唔好忘記

光復香港，時代革命，香港獨立，唯一 出路

拉鳩我丫笨

習近平死全家

Me too
真係見過，我真係見過e粒東方之珠發光
東南亞人人睇無線
日本人睇成龍聽Beyond

俱往矣，一切都已腐朽

希望以後仲可以係網上同大家暢所欲言，各手足珍重！

光復香港，時代革命，香港獨立，唯一出路！

煲底約定不會忘

好感觸

71維園見
民族自強 香港獨立
天滅中共

光復香港 時代革命
我係香港人 唔係中國人呀！我Hi！

抗爭到底

pus

每年夏秋冬都唔會開心，行街諗起tg，海邊諗起浮屍
得返個春天，又有瘟疫...

留名一齊推！！！

光復香港，時代革命，香港獨立，煲底相見

天滅中共

願榮光歸香港。

可能講屌你老母就無命既世代即將來臨

原來已經30號了 各位認住我呢個名
希望半年至一年後可以係連登再開po

天滅支共

光復香港 時代革命
香港獨立 民族自強
過時過節 我地老地方相見

兄弟爬山 各自努力要成為我地既座右銘
不需言詞 大家心領神會

堅守心裡價值
煲底見
我愛香港人

香港獨立
唯一出路

到時一定要合照
自由地站在街上，不用擔驚受怕地，做著🖐🏿☝🏿手勢影一張合照

希望光復香港後
大家可以過返啲平淡開心既日子

可以盡情做所有自己想做既事 講自己想講既野
祝各位有生之年睇到呢日來臨

希望就係
1係嬴
1係文革再現 屍橫遍野

現實就係
太陽照常升起 2021疫症過埋 經濟仲會有d回升

寧為玉碎，不為瓦全

願蒼天擊殺狗共及奶共狗還世界平安

我屌撚晒中共全黨！！

將來既日子或者會好苦好黑暗
但經過過去一年 我知道呢條路上好多人一齊行
與大家抗爭 我很榮幸

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命，香港獨立，唯一 出路

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港人 建國

7.1見

同意！
做好每曰任務，心火不滅，重光可見！

對唔住我想正皮hi 錯隔離

香港獨立之路既第388日
慶幸有咁多位手足

楚雖三戶 亡秦必楚

願光榮歸香港
終有一日可以無哂任何顧慮係煲底見

唔好唔記得我地

今天我
寒夜裏看雪飄過，懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕，霧裏分不清影蹤
天空海闊你與我 可會變

年月把擁有變做失去 疲倦的雙眼帶著期望
今天只有殘留的軀殼，迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由，一生經過徬徨的掙扎
自信可改變未來，問誰又能做到

我對天高聲一再呼喊，從無回覆一下
也許它根本當凡人是個笑話
淚滴變成飛花 人們無需驚訝 再多悲壯亦能笑一笑吧

現在我彷似在等待 等 等我的將來
看著這如病染的祖國，誰亦要奮起叫嚷
放下眼前原屬我的一切，五月的陽光在照耀

Thank you to Great Britain and Chris Patten.Bye and Good Luck

一係你移民走
一係你學做大陸人

兩條路

呢句好熟

不過唔同嘅 係由心而發

保存性命
天佑義民

呢個所有野要地下化
書都要收埋 真係要好似返校咁
留住條命就會贏

一世都係

我希望我到老，
都可以傳唱今日香港，同昔日為人權、民主、自由抗爭而反抗極權之勇士，
所譜寫嘅血肉贊歌。

我唔知我會唔會有一日成為當中又一位被政權碾碎嘅血肉。
但我希望如果不久嘅將來，選擇左生存而非殉難嘅我...
可以不忘呢份新鮮嘅仇恨。
絕對唔可以選擇妥協、屈服同忘記呢一切。

就算失敗，就算呢一段歷史會由邪惡嘅勝利者所改寫。
我都要喺死前銘記呢段足以稱為港殤嘅事跡，然後吶喊，傳唱，直到人死煙滅。

一定唔會忘記各位ching

核平中國 中國瓦解 剷平儒家奴隸文化

香港民族必定戰勝中国共產黨

唔緊要

一息尚存
抗爭到底

唔好放棄

香港獨立 唯一出路
一息尚存 抗爭到底
我愛香港

真正嘅完結係香港人縮嘅時候 所以我哋一日未光復到香港一日都唔會縮

我哋雖然進化得太慢，但永遠都唔會遲。

姚手足話過：可以失望，不能絕望！

我哋只有堅持到底呢條路可以行，唔好驚、唔好放棄！

願萬代仍堅守這要塞

讓願望能歸依這家邦

7月1維園見

香港人 建國

我地將走入梁天琦嘅「至撚黑暗」，但黎明即將來臨

佢追溯到一千年前都仲得，邊日有咩分別

港豬返工返學依舊
不過唔著得all black, 地盤唔可以有黃頭盔
買易燃液體要實名，行過見到黑警要鞠躬

我地需要恐懼既，係恐懼本身

願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦
在 絕地 屹立 共建光輝
將正義 歸萬眾

想del account 了

請各位謹記煲底之約

19年種種事件令到香港人覺醒
但換番黎既代價係
義士以死相諫控訴獨裁政府
每天濫權濫暴濫告，警察權力無限大
每天既被自殺，被失蹤，跳樓，浮屍
手足告既告入獄既入獄流亡既流亡

我唔知聽日係唔係會通常黨安法
但依段香港民族歷史係唔會改變
由9/6既依一段時代洪潮已經係唔會停落黎
你想繼續係依個獨裁傀儡政權
偷偷摸摸失去尊嚴地去生活每一日
定或者繼續堅持抗爭理念去奮鬥
你問心
你心入面既諗法係點
我好相信因果報應依樣野
念念不忘必有迴響
或者唔會係我依一代睇得到
但革命之火已經唔只得我地依一代繼續薪火相傳地傳落去
香港人可以1/7繼續堅持到底嘛？

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

仆街，我喊左
1997年6月30日，我14歲
我現在明白了Chris Patten的眼淚

傻啦 已經冇最後一晚
要捉你嘅話
洗乜同你講日期

補圖

中國人你地所犯嘅罪行係應該食100粒核彈+十災

如果係就好啦
2014果陣夠係風雲色變
但2013同2015係的確無話有咩大分別
漫漫長路
韓國係50年代抗爭到80年代先成功

你肯定16年係DQ4？
咁天琦 堡主 歸英 陳國強 中出羊子 個啲係咩？

仲要唔駛戴口罩同Blur樣

WE WILL BE BACK.

重光前一定有無盡既黑暗

71 維園見

希望到最後我哋可以上下一心見證支那變成一個fail state, 同埋我哋可以真正建香港國

多謝各位手足（不論健在，囹圄或離世）呢一年大家同喜同悲，變成左命運共同體。希望他朝煲底相見，這是你我的終生承諾寧可最後徒勞無功，也不願無動於衷！

在於一同見證

香港，遲啲我哋再見。

民族自強 香港獨立
一息尚存 抗爭到底
信念殺不死
慶幸同你地一齊抗爭

我真係好鍾意香港㗎
光復香港時代革命

唉

一息尚存
抗爭到底

期待中共仆街之後 見到再一次自由嘅香港

寧鳴而死 不默而生
寧為玉碎 不為瓦全
光復香港 時代革命

無論咩環境
大家都要記得手足
要用盡方法
重建一個香港
be water
如果呢個地方唔得 咁就第二個
人先係最重要

想信香港人有多維嘅思考能力
亦都係有自由意志嘅人

光明將會最後嘅勝利者

我愛香港，更愛每個有良知、正義、會互相幫助、有難同當既真香港人 呢一年見識到香港呢個民族逐漸自強起嚟，希望有生之年亦可以見到香港獨立

講得好

留名binc
兒燈仔最愛輕敵 精神勝利法

我愛香港
更愛香港人 好開心有人一齊抗爭

口號我照嗌、旗我照揮，係夠薑就一槍打爆我個頭！最好喺全世界鏡頭面前！

為信念從沒退後

希望香港仲係香港
我好鐘意香港
我唔想走

光復香港後煲底見

天滅中共
全黨死清光

揸緊中指 妥協最後失敗者只會係你
one 平等 一個freedom

留毛語錄

星星之火可以燎原

哪裏有壓迫，哪裏就有反抗。

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。

我們不但善於破壞一個舊世界,我們還將善於建設一個新世界

沒有文化的軍隊是愚蠢的軍隊，而愚蠢的軍隊是不能戰勝敵人的！

究竟是一個黨好，還是幾個黨好？現在看來，恐怕是幾個黨好

我們都是來自五湖四海,為了一個共同的革命目標,走到一起來了.

世上共有三種人：損人利已的，利己不損人的，損己利人的。

世界上沒有無緣無故的愛,也沒有無緣無故的恨。

共產黨是歷史上發生的，凡是歷史上發生的東西都要在歷史上消滅，因此，共產黨總有一天要消滅，消滅的時候有什麼悶悶不舒服的嗎？我看很舒服，共產黨哪一天不要了，我看實在好，我們的任務就是要促使他們消滅得早一點。

英屬香港 1842 - 1997
香港特區 1997.07.01-2020.06.30
廣東省香港市 2020.07.01-

三年零八個月

雖然係老土㗎啦，但係…
總有一個夢，不要死記著吧！
光時五缺

你條仆街做乜改名

和你抗爭 我很快樂

我521喊到成個豬頭咁呀
我睇番64啲片夜晚都瞓唔著
由佢立國安法第一日，我已經好驚
成日話呢個世界有報應有神，仲咁多人中個頭埋去信教
我真係好想問下嗰班人，你哋相信個神去咗邊，喺你有難嘅時候佢完全冇出現過

六月同五月的陽光，兩首歌都令到我嗰晚瞓唔著， 加埋64啲片，根本你想像到呢個黨由頭到尾個字國方針都係咁，佢哋由頭到尾都冇諗住畀人民有幸福，佢哋要嘅只不過係一班幫佢賺錢嘅奴隸

英屬香港 1842 - 1997
香港特區 1997.07.01-2020.06.30
廣東省香港市 2020.07.01-2020.07.01
香港聯邦 2020.07.02 - 永遠

支那我屌你老母

黎明前嘅黑暗係最撚黑暗 希望香港人唔好放棄
光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

我還是要唱

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

香港係我嘅家 希望香港可以永遠係香港

我係香港人呀屌

雖然會面對無限期嘅黑暗
但我信會有榮光嘅一日

天滅中共！
香港獨立！

天佑香港
聖戰滅共

一齊地獄見啦 共匪

80後真係好感慨
我地見證最好既時光，應都見到最壞個刻
個落差大到講都唔信。。。

香港獨立
刻不容緩

計劃緊將來光復後點對港共呢班仆街復仇。

一定唔好俾佢地拍拍籮由走去西方民主自由國度安享晚年！今日佢地侵害香港人嘅，十倍奉還。

光復香港 時代革命
香港獨立

光復香港 時代革命
兄弟爬山 各自努力
手足 齊上齊落
呢一年
我覺得係我人生最難忘最多悲喜交集
既一年
一路走來 很不容易
有時會睇新聞睇直播嬲到訓唔著
過去一年係抗爭路上
係唔同途徑 我都盡左力 出左一分力了
我對得住自己 對得住手足
無後悔無遺憾
抗爭路途上一定係好困難 沿途披荊斬棘
野草遮不住太陽的光芒，困難擋不住勇敢者的腳步。
第一 我好愛香港呢個地方
第二 我無錢移民 就算有 我亦都唔捨得走
無論結果係點 我都會一齊陪住走唔到既你地一齊涯落去行落去
齊上齊落唔係得個講字
**人無事先做到世界冠軍
留返條命同邪惡政權鬥佢老母長命**

光復香港

WIFI抗爭

香港獨立 唯一出路
RIP HK

唔好盲目犧牲，留低有用之軀，他日捲土重來

光復香港。時代革命！
五大訴求。缺一不可！

反抗
香港人香港地香港國

光復香港 時代革命

謹記保持希望同信念，勝利最終都會來臨

一年後 如果仲在生...仲未坐監

我抗爭 我無悔
希望死前見到民族自強 香港獨立

盼自由歸於這裏

多謝你地，多謝連登
煲底之約，永不忘記

建自由光輝香港

我屋企係香港，我係香港人

方舟計劃，港青出路。

首先祝你心理愉快
抬頭尚有天空
敲不碎

香港人唔會放棄
香港獨立

光復香港 時代革命

無得鬥黃就鬥紅 加速啦喂

民族自強 香港獨立

讀下世界歷史
例如 由古羅馬 至 波蘭史、東西德史、三國（愛莎莉亞、玻利維亞、立陶宛）

香港獨立！！！

我真係好愛香港 香港係我家
我係一個土生土長既香港人
我唔想有一日，無得返去一個咁靚既家
我好想好想抗爭成功
能夠同大家煲底相見
願榮光歸香港

黎明前嘅黑暗係最撚黑暗 但係再黑暗都會過去
歷史上對抗暴政從來都係艱難 但唔係不可能
只要一息尚存 光復香港意志不滅 總會堅持到香港獨立嗰一日
願榮光歸香港

71維園見

五大訴求,缺一不可
光復香港,時代革命
願榮光歸香港
連登永續

黎明來到要光復這香港

我好愛香港，一個我土生土長嘅地方。
我係90後，希望將來香港能獨立時，唔好嫌我老，我願意服兵役。

中共死全家

自由只係暫時消失
希望自由嘅夜晚會係不久嘅將來會再岀現

民族自強 香港獨立
呢一年嚟 多謝咁多位陪我一齊去發夢
一息尚存 必定抗爭到底
無論點都好
我係香港人

對美國真係好撚失望，到而家都仲係咩行動都冇！

希望大家一年後心入面都有留言果一句說話，大家都未放棄

我都應承大家，我唔會放棄

希望一年後嘅今日
香港可以光復咗
大家都可以自己咁笑自由咁喊
可以大聲講自己想講嘅說話

記撚住你呀 出年記得死返出嚟開post

層樓未供完, 國安法都阻唔到我返工!

光復香港 時代革命
黑警死全家

黎明之前既黑暗，係至撚黑暗

香港人係唔會忘記過去一年幾發生嘅所有事

盼自由歸於這裡。希望老咗可以同到個孫仔講阿爺以前點樣光復香港，而唔係過兩年畀共產黨鬥死，或者十年畀自己個仔文革式鬥死。

好榮幸可以同各位手足一齊同行
我愛你哋

多謝手足
香港欠你地太多
唔知點解你地會咁愛香港

多謝每一個真香港人
每次危難關頭都見到有人挺身而出
你地令我睇見無數人性光輝
我永遠會記得每一幕

我知道我地要面對無盡黑暗
「可能我冇辦法陪你一世
但起碼我可以陪你過呢個隧道」

可能我永遠見唔到香港重光
「永遠係幾遠？」
「永遠就係由而家直到宇宙滅亡」
「咁滅亡之後呢？」

千奇唔好信教科書
真相唔係靠讀 係要親眼見證

屌你駛唔駛寫到咁
搞到我眼淚baba聲

願榮光 歸香港

香港獨立之後，我會返嚟睇返啲留言

Dllm小熊維尼

7月1 港島見

準備鬥紅

明年今日

香港獨立萬歲

有國才有家
香港獨立，唯一出路

做好心理準備迎接三年零八個月

光復香港，時代革命。

第二次冷戰聽日就開始，同樣有兩個陣營，同樣有政治逼害，只係今次嘅主戰場喺亞洲。最少打30年。

香港如無意外會經歷文化再革命。大家小心小朋友喺學校聽同學咗D咩嘢，因為小朋友好易受人影響，尤其是係同學仔。我地唔知同學仔老豆老母係咩顏色，如果藍屍甚至紅嘅同學仔D諗法滲比小朋友就仆街。例如，支那咩咩最勁，所以我愛支那嗰D。小朋友好勝心強好容易愛支。文革完咗13年後就89民運，文革當時成長嘅小朋友係支那最後嘅光輝。照道理，呢代小朋友可能係香港最後嘅希望（如果我地大人頂唔順）。

支那人喺YouTube 有好多影片，佢地小心慢慢滲D愛支思想比身邊人。同時，長期留意所有電視台嘅時事評論節目，主持人會用「有消息指」、「據了解」等等嘅推論性字眼引導人去思考佢想你諗嘅嘢。要習慣日日都轉下台，比較唔同新聞嘅陳述。

最後，最緊要係人生安全。面對抉擇，可能要陽奉陰違。慢慢咁形成一股地下阻力，令政府做嘢愈來愈慢同繁複，效率隨之降低。機器唔work往往係齒輪愈來愈唔順而導致。

光復香港，時代革命。可能除罩要等30年，希望大家都人齊齊喺煲底見。

天滅中共 黑警死十代

神請審判依班共狗狗官黑警

好開心可以成為香港人 以後會好懷念我地唔洗翻牆係fb twitter屌柒支共嘅日子 會掛住係學校升旗禮唱國歌改版嘅日子 會掛住可以係通識paper上面寫自己嘅真實意見嘅日子 會掛住遊行嘅日子
好感激運動令我對社會有更加多嘅認識 人與人之間嘅關係好左 亦令我有更多勇氣 同時亦都見盡呢個社會有幾黑暗
好感激所有手足 尤其係前線巴絲打同所有烈士 冇你地 冇今日嘅香港人 可能我地仲未係做得好好 但我地會一直進化 我地唔會放棄 會係唔同嘅崗位以唔同嘅方式一直努力奮鬥 直到最後一刻

一撚定會
大家留番條命仔
第日講番比人聽自由有幾可貴

寧化飛灰
不作浮塵

題外話 巴打文筆好好

我準備好End Game

有人帶隊 得千零人得刀刀劍劍我都願意

望就望美佬會幫下手

冇嘅話一定係武裝革命/移民逃生

希望大家安全，
為依一年黎抗爭過既香港人感到驕傲，
來生都想繼續做香港人，
我愛香港人！
向中共說不，
光復香港，
時代革命，
七一維園見！

大家要堅持
今年年頭去 Estonia 塔林 。
一個講關於自由既博物館
睇番當年波羅的海既人民，點樣活係蘇聯既統治之下
有人訪問番佢地，點樣生活係極權之下
有一個人話：「千祈唔好失望，要相信有一日我地可以重獲自由！ 」
當年都冇乜人信蘇聯會解體，但未來既野冇人知。

香港人加油，我地要相信。
我地只不過係暫時失去自由，唔代表永遠失去

一日手足 一世手足
我願榮光歸香港

食住花生睇批鬥~

無野想講...淨係想喊，唔知點解個感覺好似同戀人分手前食最後一餐飯咁

I am not privileged to witness the true glories of my city, but at least I have been through her most disturbing yet most radiant moments in a little more than a year.

btw sor9y for goodest english lor, but since just saying I go to school by bus is colluding with foreign imperialism, let me pretend dor a moment and don't fu pei me lah

希望大家都有命睇到香港光復嘅一日

聽朝就過

光復香港，時代革命!
民族自強，香港獨立!
天滅中共，全黨死清光！
7月1 街頭見

我會把留言好好儲起一起回看

我屌你老味！

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

共產黨你同我記住：
香港唔係你地可以為所欲為嘅地方

You will never walk alone
Cry at home, be brave on Street
Dun cry at CCP!

我唔信今日係最後一日

由上年616講End game講到而家

都唔知End左幾多次

和你抗爭 我很愉快

👈🏻

天滅中共
香港獨立

"Now, Hong Kong people are to run Hong Kong. That is the promise and that is the unshakable destiny."

-- Chris Patten (1997)

July 1, 2020 will be
The Longest Day in Hong Kong

多謝各位手足
我愛大家
願榮光歸香港

香港獨立 民族自強 唯一信念 永遠不改

願榮光歸香港
光復香港時代革命
大家煲底見

全黨死清光
電腦大爆炸

華歷簡奴

希望有朝一日大家既理想會變成現實
民族自強 香港獨立
手足我愛大家

香港人我好愛你哋

電腦大爆炸

中共必亡

仲有命見到光復香港先講
屋企事已經搞到我好煩。

願榮光歸香港，願正義歸萬衆

我哋會贏

估唔到猶太人既命運會降臨係我地身上

諗番細個個陣啲大人成日話香港係福地 但而家比中共搞成咁 就覺得好唏噓

這香港是我的地頭

香港獨立

唯一出路

希望有呢個機會打卡
大家一定要一齊撐落去

祝大家平安，珍貴我地僅有的事和物

香港人加油

希望過完黑暗時代 大家一齊重建香港

支那工廠復工無期
每日望住咁靚嘅天，心境都幾愉快

我係香港人
我地一定可以

除咗香港獨立冇咩想講

睇到大家D reply搞到我好想喊

天滅中共，全黨死清光

而家先至係黎明前最黑暗既時候
香港人，堅守

天滅中共 全黨死清光
香港獨立 唯一出路
五大訴求 缺一不可

再見啦，香港

之後我要鬥撚死班藍絲

香港人係抵撚死成班自私閪

等未來做香港國民

屌夜晚晚整喊人

香港人加油
絕對唔會忘記呢一年發生既事
光復香港 時代革命

我有個夢想,就算香港最後建唔到國,我地都會係一個民族,我地齊上齊落,一齊承擔,我以我係香港人覺得係榮譽,我係香港人.有幸和你們一起抗爭,我很高興.

邊個死都未知

Push

希望老衲可以用念力屌死支共港共所有官員

連登會變成點？
1） 繼續討論啲唔可以討論既野
續而連仔被狗搜上門
2）連仔整個filter 去過慮一啲字眼
去‘保護’大家
但就換句話變咗做維穩機器

澳門最近某網絡商都ban咗連登同蘋果...

香港獨立
支共死清光

光復香港
時代革命
天滅中共
全黨死清光

留名，等睇香港既發展，見証歷史一刻

光復香港，時代革命！天滅中共啊屌

希望1年後仲見到呢個post, ideas never die

我願榮光歸香港
好榮幸可以同各位手足走過依13個月

快撚啲支爆啦屌，香港人等唔切

咁多位手足 我從來無後悔過stand with you
灰機大家都會有 但唔知忘記我哋咪代嘅使命
仲有當初答應過逝去嘅手足會帶住佢哋嘅遺志行落去
香港人 我愛你哋

唔係最後

光復香港 時代革命

光復香港
時代革命
香港獨立
唯一出路
全球抗共
天滅中共

我好鐘意你個名

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

我係香港人呀Hi

手足們 無論如何 我愛你地

我係香港人呀hi

香港人香港見

Deal.

香港獨立 唯一出路
我從來都無後悔過企出嚟發聲
即使最後不能見證到香港獨立
我都會為作為香港人呢個身份感到自豪

唔敢睇留言 一按入黎已經想喊
諗起上年反送中第一日 凌晨個個搭頭車出去
依一年身邊戰友死下一個死下又一個
屌你老母 打唔到落去
71見 為咗佢地堅持落去

留名巴絲打們共勉之

幾時先唔係得把口

我希望下年今日仲可以上連登

我會喺煲底等到齊人

7月1見

2019自由之夏

天滅中共 光復香港 時代革命

無咗自由好耐

Agree

暗殺港區人大政協開始
港區人大不代表我
唔講出黎唔舒服
無膽暗殺，但我想講仲未立國安法

榮光必歸香港
支共死全家

即使失望，決不絕望

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

lm

香港獨立，唯一出路

支持国安法
建立新香港！新中国！国家富強！

pppppp

煲底見。

7月1之後都會繼續反共

好想有生之年見到香港獨立，即使我明白民主唔代表可以活響烏托邦，但我知道，警暴，紅官踐踏法治，赤化教育呢d種種刺痛香港人既事可以成為歷史。

三年零八個月既事聽得多，曾經慶幸自己唔係出生響戰亂年代，從來無諗過自己呢代會經歷多次另一種三年零八個月。

我有時幻想1941年黑色聖誕節當日既香港人有幾絕望，因為當年既日本席捲亞洲無人能敵，同我地而家面對中共既絕望感應該好似。但，佢地都係響黑暗中堅持落黎終於等到重光一日，然後享受左之後幾十年既經濟騰飛。

香港人，雖然今時今刻大家都好絕望，但世事難料架，當年都無人諗過日本會戰敗。保留有用身軀，韜光養晦，做到就做，靜待黎明。加油。

讓熱淚和鮮血沒白掉

他朝君體也相同

保重 成日睇你留言 但係好少覆
btw你係去讀書？

人生有幾多個十年，最重要係快意人生，雖然這一年來渡過無數個失眠夜，但和各位手足玩香城online係我為數不多的動力之一，好多謝大家這一年教曉小弟好多野。這一年可以話係我出世以來見識最多的一年，本來以為人到中年先至要做一次移民抉擇，想唔到咁快就可能要做，依家的香港就好似1949年的上海，做錯選擇就可能同情朋戚友天各一方，數十年不能相聚。不管將來如何，還是祝各位巴絲前程錦繡，平平安安。

民族自強
香港獨立
唯一出路

香港獨立。

要將反共變日常
可能有時要低頭受屈，苟且偷生
做好每曰任務，心火不滅，重光有時！

我唔想投共呀

天滅中共 全黨死清光
民族自強 香港獨立
重光之日 煲底再聚
願香港人平安

巴打去邊

港雖三戶，亡共必港

"Asgard is not a place; never was. This could be Asgard. Asgard is where our people stand.

Form Thor 3

記住自己無論係邊度去到邊
香港🇭🇰會一直與你同在

已經變成咗我嘅人生大目標，剩番我一個都會繼續反（雖然我知好多人其實唔聲唔聲）

可能有時要低頭受屈，苟且偷生
記住 : You will NEVER walk alone!
做好每曰任務，心火不滅，重光有時！

After you

共勉之

香港獨立 唯一出路
七一維園見

七一見

希望離開了香港既手足，唔好忘記香港，他日香港能光復，回來香港跟我們好好慶祝一翻!各位手足，將來可能要屈就大家，但請不要忘記初衷!
光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

過埋我就要講「支持國安法」「我愛國愛黨」「河童拎去打靶」

We are Anonymous.
We are Legion.
We do not forgive.
We do not forget.
Expect us.

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

再見啦各位
我已經叫左連仔幫我刪AC

大家加油

估唔到呢一刻真係會黎到

只希望好多自己諗到既未來係自己嚇自己

我會永遠記得2019年嘅香港
雖然每日睇新聞都好痛苦，好黑暗
但係亦都係香港人最光輝，最勇敢，最團結嘅一年
將來無論留或走都好，唔好忘記香港人依個身份同責任
Hong Kong is not China
光復香港，時代革命

雨革嗰陣自己仲係個細路仔，到而家開始知道究竟發生乜事。估唔到自己咁鍾意香港同埋手足。無論發生乜事，我哋都一齊撐落去

希望香港人呢個民族可以壯大自強，無論最後守唔守得住香港都好，香港民族都可以延續落去

香港獨立啊屌你老母奶共狗

到時話你知

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

係 去讀post grad

我想光復完之後做隻快樂港豬

願榮光歸香港 終有一日煲底除罩見

If he dies, you die with me.

黑警死全家

呢一年黎 能夠成為大家嘅手足係我榮幸 無論如何 信念係抹不走

屌林鄭仆街死 黑警死全家
支共收皮
光復香港 時代革命

我要飲奶sick

勿忘初心

4隻字: 香港獨立
中共收皮

生也香港人 死也香港人
感謝各位手足一路同行

睇住個變化，慢慢慢慢變得不似香港

好勁要保重啊 期待你回家

永不後悔

聽日先係勝仗既轉涙點！

tui

我願榮歸香港🇭🇰

光復香港，時代革命

“If the main pillar of the system is living a lie, then it is not surprising that the fundamental threat to it is living the truth. “

天滅中共 香港獨立

自由並唔係與生俱來，而係靠人民不停去奮鬥先得來

I love HK

無咩想講除咗呢句：

有目標嘅人仍然會去做；無目標嘅就自己搵、總有一個位置適合自己去做

希望香港人永遠記住呢一年 唔好忘記 唔好放棄

民族自強

香港民族萬歲！民主與自由，萬世都不朽！我願榮光歸香港！

我好愛香港...

fu pei ed

又係呢類煽情post

自由最後一夜

同你612不斷話係end game有乜分別

dllm 天滅中共
願榮光歸香港

唔好放棄, 來緊的日子一定難頂
手足頂住

留有用之身
記住自己永遠係香港人
唔好放棄

香港獨立
民族自強
天滅中共
願榮光歸香港
寧為玉碎 不作瓦存

黑警死全家
五大訴求 缺一不可

賣港賊林鄭月蛾

我屌你老母臭閪

習近平死全家

依照返天琦黎明論
聽日就係真正嘅日落
嚟緊仲有好多嘅黑夜
大家坐穩一齊撐落去

和你們抗爭 我很幸運

想講，多謝咁多位仍然未放棄

加油。

I love HK!

希望你2個仲安全喇
已經失去聯絡8個月喇
唔好有事呀

真香

手足要留住條命 睇住啲人點樣有報應

包袱太多 掙扎太少

打倒共產黨

林奠賣港賊成個政府班狗官一定要受制裁 香港係皇軍殖民後再次進入黑暗時代 有無命見到結局無人知 希望大家留到條命睇賣港賊下場會點

殺人放火共產黨

希望有一日真係可以衣錦還鄉

香港人精神長存

7月1日街上見！

咪就係，on9樓豬以為講句end game就可以煽動情緒

大佬，依家係持久戰嚟㗎

大家唔好忘記我哋呢一年經歷過嘅嘢
永遠都唔可以原諒班狗同政府
相信我哋終有一日可以煲底相見
香港獨立 唯一出路

香港人其實好有愛好肯幫同路人我愛香港人

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

唔會係最後一日

我係香港人 我好愛香港呢個地方嘅人事物
光復香港意志刻係心入面 直到重光
返校套戲嘅主旨就係叫人唔好忘記
留住條命 一定有用！！
手足們 勿忘煲底之約

希望有生之年，見到香港重光
真係可以煲底相見

但願所有香港可以過番想講咩就講咩既安逸歲月
唔駛好有錢 小確幸就好

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
一個民族 一個香港
民族自強 香港獨立
天滅中共 天佑香港

我由始至終都係香港人
proud of being a Hongkonger
祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

願連登歸香港，香港民族永垂不朽

我好愛香港啊... 😔😔
感覺認識的家一點一點消逝，真難受

和你抗爭，我很快樂

打呢句"光復香港時代革命"既人真係睇到打冷震
打真係好易 但你做到咩打完轉頭就訓教 易過食生菜
香港人輸係抵死 真心個句 唔岩聽唔介意ban 我
橫店連登就快88

平安珍重
隊友們，但願有幸到時齊齊整整可以一齊睇到香港國旗升起

想講嘅嘢太多

承被捕手足及犧牲烈士之志，以重光香港為己任

死撚開啦
乜撚嘢心態

中共我屌你老母呀

I am a hongkonger
食屎啦港共政府 屌你個系

獨立之芽一萌生，就唔係你地港共支共可以撲滅得到。因為呢個係一個民族對自身文化嘅認同同榮耀。香港人就係同共匪係唔同嘅民族。

Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..

願呢一個理念由今日開始深深扎根喺每一個香港人嘅心中，直至共匪滅亡一日，於煲底下能聽香港人吶喊

光復香港

時代革命

民族自強

香港獨立

天滅中國 全國死清光

光復香港，時代革命
永遠不忘612, 721, 831...
係你班仆街搞到香港家不成家
無數年輕人受傷被捕
迫人跳樓自殺
妻離子散
仲打飛機話香港繁榮穩定
國家安全，國你老母個老母

做左30幾年人未試過咁黑心
林鄭死全家，不得好死，永遠落地獄
香港人永遠記得仇恨
天滅中共

你班仆街黑警
以為自己正義使者
真係有報應㗎
若然未報時辰未到

不過都多謝你地
依家全民覺醒
播下抗爭種子
未來是屬於年輕人
到我死個刻，永遠支持年輕人

民族自強 香港獨立 願榮光歸香港

時至今日 我覺得
民族自強 香港獨立
呢句口號己經係最重要嘅口號 我地香港人即將會失去自己嘅家園 自由 受盡打壓 甚至被種族清洗 我地要時刻記住我地係香港人呢個身份 藉住呢個身份團結一致 不斷自我增值 靜待反擊時刻同時做好準備 堅持落去 先會見到香港重光 立國嘅一日

暴政統治也許長久 但暴政必定衰亡
我地大部分人都可能無機會到達香港重光呢一日 但我相信我地嘅犧牲係會有意義 係未來必定會有香港獨立嘅一日比我地下一代又或者下下一代去享受 我地己經無回頭路走 惟有堅持落去 先前義士嘅犧牲先有價值

民族自強 香港獨立

只想同手足共存
Fk u ccp

香港獨立
唯一岀路

我下一世有得揀都會做返香港人， 各位要平安

唔係自殺放心講得灰左

生於斯長於斯 我係香港人 多謝一直伴隨抗爭既手足

天滅中共
希望日後仲有連登存在，好想同大家一齊吹水又好，派膠又好，冇左連登既話都唔知歸宿係邊度

各位同路人
就算點都好
勿忘初衷
我愛香港

只想講兩句

我係香港人啊！

在座各位香港人 我愛你

總得有人活下去，記得這一切有多得來不易
我愛香港

我生香港人死係香港鬼呀
榮光一定會歸香港

光復香港 時代革命 我愛香港

I love this place😭

一息尚存，抗爭到底。
未來好難行，有人可能會冇力到停低唔再行，有力嘅人扶返起冇力嘅人，堅持落去我地一定會見到出路。
香港獨立，唯一出路。

我屌你老母 中共食屎狗

香港共和國

最遲一年後走人
一年內咩制裁都會出晒
到時香港絕對係地獄

呢一年好有幸見證左我地創造左一個個不可能 繼承哂前人 03反23 反國教 雨革 魚蛋既精神 真心為身為香港人而驕傲

啱啱睇緊朝偉套鹿鼎記
一堆貪官狗官，同一堆你虞我詐
真係好撚似而家嘅香港
唔係！係仲衰撚過清朝

多謝各位手足話比我知咩叫hometown

我地一定可以煲底見

好多謝香港人帶比我一世不會磨滅既2019年，我好愛大家。

生於斯長於斯，望香港人繼續努力，有生之年可以煲底見

香港獨立 我國民主與自由不朽

講真，真係好鐘意好鐘意香港
好鐘意坐叮叮夜晚吹住風睇港島夜景
好鐘意去尖嘴碼頭睇維港夜景
好鐘意香港啲野食
好鐘意廣東話，有時覺得識講係有優越感
好鐘意香港人嗰種守望相助同勇氣去抵抗一切
好怕有一日，呢啲屬於香港嘅特色會隨住國安法嘅落實而消失哂
好想香港人可以贏，攞返原本屬於我地嘅野
即使以後我地無得煲底見，香港變到面目全非，但我一定會記得呢一切，記住曾一齊奮戰嘅香港人

7月1港島見

我愛每一個真香港人 手足
但願他日香港獨立再見

希望香港嘅下一代可以喺冇極權統治底下嘅時代成長

我永遠都係一個香港人

7.1 維園見

我很愛以前嘅香港 有一班人會為民主自由去奮鬥
令呢個香港變得更美
好慶幸可以同呢班香港人行過一段路
光復香港 時代革命
五大訴求缺一不可

我知同佢地硬碰係無用
希望之後落黎就算扮幾耐順民 要表幾多次忠都好
都唔會忘記光復香港
只要一日仲有呢個信諗係心裡面 一日革命都唔會完
念念不忘 必有回響
光復香港 時代革命
一定要全方位打遊擊玩反滲透
即使各散東西 總有一日我地會有煲底重聚

今生今世 我無悔做香港人

香港 一定要獨立
我地呢一代就解決左佢
唔好比呢份恐懼蔓延俾下一代

中國共產黨死撚清光 我條命一定長過你

DQ 4
多謝樓主分享呢個笑話

不破不立
我想建設香港

睇錯自膠

祝習大大斷手斷腳亡國後乞食

連登會唔會係最後一日？

Never forgive, never forget

要同老共鬥長命，香港重光我哋煲底再見！

我好自豪自己係一個香港人

戰鬥終將勝利 天佑汝等義民

與你們抗爭，我很快樂。我真係好愛香港。

希望各位銘記香港人同中共嘅不共戴天之仇

Go fuck yourself Xi

真係冇咩好講。

希望可以見到自由嘅香港

我愛香港 我為自己係香港人感到自豪

寧鳴而死，不默而生
與你抗爭，我很快樂榮幸
手足們，煲底見

光復香港 時代革命

香港人唔好放棄

我希望三年後的今天我可以呼吸在民主自由的空氣中

就算去左第二度
我都係香港人

放棄幻想
準備戰鬥

民主自由，萬世不朽

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

留有用之軀
將意志傳承落去
終有一日可以成功

民族自強 香港獨立

希望一年後仲可以睇返
光復香港時代革命

對香港人依個身份好自豪

終有一日
會展出面升起既，會係屬於香港人既國旗，播既係願榮光歸香港
香港人會真正為自己身份感到自豪，唔洗國歌法聽到國歌都會肅然起敬
所有人真正安居樂業，唔會再有人話社會資源分配不均
香港呢個名字，將會係歷史上開啟新既一頁

祝願Hongkonger,

體能提升。全民皆兵。

就算以後被全面接管 生活點恢復平靜 我都仍然會心有不甘 我唔願意接受一個爛到入骨既香港
光復香港

大家要留返條命
等支共亡國
手足
兄弟姐妹
一定會再
開開心心
生活在
我地
心愛的香港
各位萬事小心
香港人加油

瞓身撐攬炒
支持大家一齊 冚家剷

大家記住我哋嘅方向只有一個

就係

五大訴求缺一不可

嗌破喉嚨都要叫

yu,i love you
i am afraid that

我同中共勢不兩立

給:一年後既我，無忘初衷。你地可以搶走我既自由，但搶唔走我既心我既意志。

光復香港，時代革命

瞓身撐攬炒
支持大家一齊 冚家剷

大家記住我哋嘅方向只有一個

就係

五大訴求缺一不可

嗌破喉嚨都要大大聲叫

呢個post有611 feel

中国富强，超英趕美

香 港 獨 立

我會記住各位同路人

光復香港

楚雖三戶，亡秦必楚。

永別了
各位手足

依家嘅心情同97年6月30號可以同日而語

天滅中共 全黨死清光
光復香港 時代革命

十年後我還是中國人嗎？

希望班仆街快啲有報應
希望咁多位都安然無恙 平平安安
希望我地內心團火都係未熄
希望我地仲有機會分享呢啲點點滴滴

上年嘅611 仲有好多日 都有呢種「無啦」嘅感覺
但今次嘅感覺好真同埋好近

楚雖三戶，亡秦必楚

香港獨立
民族自強
光復香港
天滅中共

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
我願榮光歸香港

再見了 我的家
再見了 香港

我唔會唔記得大家 總有一日我地一定可以煲底相見

繼續掙扎 不要忘記

CHINA IS THE WORST COUNTRY

勿忘梁凌杰、彥霖、梓樂、以死明志的義士！

香港人為自由奮戰到底！

中共獨裁法收皮啦

香港獨立 雖一出路

冇依一年冇而家嘅我
同各位手足經歷咗好多嘢
和你抗爭，我很榮幸

希望之後嘅路都可以見到大家
我愛香港
我愛香港人呢個身份

我係香港人 永遠都係

估唔到支那可以捱過6月……原本諗住今個月支那就會亡國……究竟我哋要等到幾時………,

71 見

光復香港，時代革命！I am so damn proud of be Real Hong Konger

香港人絕對有能力攞返比人搶走既野

應該係#660
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

好掛住以前無憂無慮嘅日子
行出街 去食鍾意食嘅嘢 買想要嘅嘢 唔洗驚去錯紅藍店
不過以前嘅安穩就係問題所在
終有一日我哋會成功 會過到我哋想過嘅生活
好多謝大家一年以來嘅努力
雖然唔識大家但都衷心多謝每一個人
祝願每一個真香港人都可以過到真正安穩嘅生活
唔洗再擔驚受怕可以安居樂業 平安快樂咁渡過一生

咩國安法 咩國歌法你咪過囉
反正係點我都唔會愛呢個國
亦都唔會中意呢首歌

喜迎香港回归大灣区

繼續抗爭
直至光復香港

徹底淪陷
又係六月三十號
Goodbye, Hong Kong.

心底說話

立國安法傳出後，屋企人已經重新搞番BNO，諗定後路，我話唔搞唔搞，最後廢事佢哋擔心，申請左
但我唔想走，我想香港生，香港死，做人真香港人

如果能夠為香港而犧牲，都算死得光榮
————
多謝連仔比左大家一個咁好嘅平台
————
Z，我仲係好鐘意你，點算

7 1見

香港人慘被收皮

天滅中共，七一見

屌你老母習近平
2020冚黨剷啦
記得拉埋林鄭條柒婆落地獄

屌你老母共產黨

立完繼續周街post 惡搞國歌,反中亂港
之後放炸彈炸法庭+政總+禮賓府

加油

野照講
舞照跳

天滅中共
召喚宇宙通行證

民族自強
香港獨立

願榮光歸香港

獨立日見

不自由 毋寧死

都係林夕果句
綁匪只能綁架你的肉身，不能搶去你的信仰

香港國

我愛大家 我愛手足 我愛所有一齊行嘅香港人，死左嘅亡魂，拉左嘅義士

他日我有其他國藉，我都永遠係香港人，香港人命定係東西方之間嘅middle man,永遠都冇可能俾東方西方人當自己人

他日各散東西，只要我地有自己語言，有文化輸出團結，有global platform connect,大家喺邊唔重要，要記住自己係邊個，只要大家記得香港係點來，哩廿年我地點俾人殖民，哩一年我地點俾人迫害，我地有朝一日可以猶太人有返自己土地

Asgard is not a place, it is a people

我愛大家

香港獨立 - 香港共和國
天滅中共
全中蟈人死清光

71之後我會保持沉默一段好長既時間
就好似行緊一條好長既黑隧道咁
行到盡頭就會有光
雖然唔知幾時會有 但只有行落去先知
或者去到某一日我都係堅持唔到
但按照歷史規律 暴政必敗
總有一日會雨過天青

我係一個希望可以獨立嘅女孩

恐懼往往是政府的終極武器。

Fear became the ultimate tool of this government

我愛各位手足
煲底見
香港獨立 唯一出路

心態＞裝備
獨立性思考

中國史就只係治亂興衰
共朝必亡

香港人加油
辛苦晒咁多位
齊上齊落 兄弟爬山 不忘初衷

巴打頂住

大家重光再見

民族自強，香港獨立！

無論他日身在何方，處在何況，都必定銘記呢一年黎我地為民族奮戰的熱血。
多謝各位手足讓我更認識自己，讓我前所未有地更確立自己作為「香港人」的身份。

寧化飛灰，不作浮塵。
我愛香港，我愛你地。

無論係手足定冷氣軍師, 呢一年有幸同你地一齊同行

HONOR TO THE END, 71見

香港係我唯一既屋企

慶幸同大家一齊抗爭過

仆街黑警，正苦同賣港賊死全家 !
共匪倒台

光復地球 時代革命

呢一年身心都好難捱
感激係危難中互相扶持既手足
肉身就黎要被綁架 希望我地仍然不忘初衷
重光個日可能要等幾十年後可能係死之前
再見我深愛既香港...

Beneath this mask there is an idea, and ideas are bulletproof.

天滅中共 屌你老母

香港人加油
不論你喺香港定喺其他地方

我會留喺度 陪走唔到嘅大家去到我生命最後一刻

祈求民主與自由萬世都不朽
我願榮光歸香港

香港獨立 唯一出路

我以作為香港人為榮，願榮光歸香港

好似好耐冇見時間囊呢類post
留完都唔會記得自己留過 每次隔左幾年唔覺意睇返都感受好深

聽日開始，言論自由、報道自由乜都無

有幸見證香港開始經歷最黑暗時代，亦將會見證最光輝時代

呢一年每一日既心情都向下沉，
同香港一樣。
我長大既香港已經變壞，
唔可以再還原。

我只希望大家切切保重，
留住條命，
有一日可以用返獅子山精神重新創造呢個地方。

香港獨立！
唯一出路！
七一維園見

唔好唔記得香港

We will never surrender

71

柴小杏嘅手足 你係我嘅英雄

記撚住煲底之約

S 我愛你啊

最後既港豬時間係睇avengers endgame果陣

當時所有離開左既手足都仲響度
相信大部分都有睇過

個依家即使Marvel再出新戲
佢地都冇機會再睇

NMSL

如果有真普選 雙普選在先 就問題暫時可以解決

天滅中共，全黨死清光！

:(
:(
:(

跟從國家領導習近平的方針前進，要鬥爭，要革命

誰不愛國，誰破壞中華民族的偉大復興，我們就去鬥她

以前睇歷史覺得好犀利，但呢一年嚟香港發生嘅事，嗰種史詩感一啲都唔輸俾歷史上任何一個時刻，尤其係當我地有份參與其中，去推動呢個時代巨輪。

我會一世記住呢一年嘅人事：挺身而出嘅凡人英雄，有情有義嘅義士手足，200萬+1嘅歷史壯舉，人類嘅堅強、懦弱、勇敢、懦弱、愛同恨⋯⋯仲有6.12、7.21、8.31、10.1、中大保衞戰、理大保衞戰⋯⋯

聽日之後，可能會驚，有啲位會退縮，但都會繼續盡力做可以做到嘅事。因為我信念念不忘，必有迴響，我信可以改變歷史嘅惟有人類。

即使最後乜都做唔到，最少都要守住自己嘅人格，同埋留返條命落嚟傳頌呢段歷史。

希望香港人都珍珍惜自己嘅生命，唔好放棄。和你們抗爭，我很愉快。

光復香港，時代革命

老鳳會不惜一切詛咒蚑共每一位黨員，每一個賤賊
直至全部受盡災禍而死

中共狗，藍屍狗，建制賤種，我祝你地不得好死。

光復香港，時代革命

71 2點維園見
香港獨立 民族自強

香港人只要熱愛自由，去到邊都係香港人。可能過咗呢一晚，走得既人會走，走唔到既會留喺度捱，但請記住，大家喺國際間要繼續互相支持。自由既香港人一定會戰勝邪惡，我地只需要留番條命頂住呢幾年。

約定各位，喺不久既將來，煲底相見！

頭可斷，血可流，信念長存

與你抗爭 我很愉快
光復香港 時代革命
71街上見！

你我素未謀面，但一齊街頭相遇抗爭，都係一種緣分，亦都係我既榮幸

再見香港
希望下年唔洗再諗移民 係重光

香港人加油，堅持就會見到希望

想恥笑共產黨好蠢

香港係我地嘅家

七一 維園見

真，睇書見到水晶之夜，1941聖誕淪陷
初初感受唔到果種震撼和無力
現在親身見到，係好難接受

好彩有網絡幫我哋存底
612，616，721，831
中共好快列作敏感字
之後中港都search唔到
只餘大家口述歷史，偷偷摸摸咁地下做

祝福共產黨早日完結
香港為高官者冇好下場

好鐘意香港，唔想走人，唔想佢死

希望香港人無論點都團結 一年後既今日將會係一個 新香港

香港獨立 唯一出路
七月一 維園見

大家都係滅共主角

14年我都仲係泛民中華膠
依家我支持香港獨立
無悔做香港人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
七一 維園見 不見不散

願香港可以重生

天 滅 中 共
free Hong Kong
呢到係我屋企 我成長既地方 唯一一個有資格去捍衛既地方

香港獨立 唯一出路

71維園見

never surrender, 聽日71見

天滅中共 願榮光歸香港

71見

舊香港即將逝去，新香港即將成立

香港獨立 唯一出路
天滅中共 全黨死清光！

香港除了獨立外
再沒有救命良方

萬不得以，香港要落入
土匪之手
只有堅壁清野，祖先心血
決不落入匪幫之手！

人生於世上有幾個知己

黎明會來到這香港

我願意為了這個城市的人的自由犧牲生命，正如主耶穌為我的罪捨命一樣。是，我承認我在這方面軟弱無能，蠢過加零一，但這實在是我的心願。主，求你赦免我，我不能眼看著一個本應奉祢的名行善的政府反而成為人民最大的敵人，甚至起來像十九世紀的天主教皇一樣要用她的罪惡敗壞這個世界，像魔鬼一樣控制千萬東亞人的良心、意志和思想，以致他們「像死人一樣順服」。求祢保守我不向罪惡屈服，不論是他們謊言與暴力的教條，還是自己的情慾，保守我的同胞，使他們認識你，就脫離自己的罪惡，也成為祢的民。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
信守諾言：

希望我地有命一齊見到香港重光既一日..

黑警我屌你老母

天滅中共 共狗老母俾狗屌

中共快撚啲滅亡

我阿嫲以前成日講三年零八個月佢點過，最慘嘅日子都可以捱到過嚟。我諗而家點慘都唔會慘得過嗰時掛，不過希望唔使三年零八個月咁耐就可以光復。

7月1 維園見啦

各位香港人 多謝你地陪我抗爭左咁耐 和你抗爭 我很愉快

我好中意香港

多謝各位手足
聽日維園見

香港獨立 中共解體

天滅中共 習近平死全家

Hong Kong is not China

黑免走入青龍穴 欲盡不盡不能說
大時代係2023 大家睇路

其實仲有海外嘅手足，所以呢段歷史一定唔會湮沒，只係留喺香港嘅下一代可能未必知，就算知都未必有深刻嘅體會 最後可能變到好似六四咁，封鎖所有資訊，連悼念都唔俾

我愛香港
生於斯 死於斯

所有野都變晒 有好有壞 無唸過香港人可以咁團結 日後啲人睇返歷史 都會記得我地一班年輕人 連條命都唔要去保護我地既屋企 成身香港人我死而無憾

身為*

香港國係我地既故鄉，黎明來到要光復這香港

和你抗爭，我很愉快

CCP一定長治久安！！！
中國冇洪水，食物冇中毒，建築冇減料，經濟唔會冧，維尼會善終。
香港永遠唔會屬於香港人。
光復唔到香港，時代唔到革命

我屌你老母共產黨鬼唔望你哋死全家

7.1 why because this is my duty

煲底見

光復香港
時代革命

香港民族
獨立自主

屌你老母共產黨
狼狽為奸賣港賊
不知廉恥民建聯
與民為敵死黑警
低智生物柒藍絲

明日你再用呢個網名和講呢返話
判監三年

如果你聽日講，判監三年

我會日日祈禱
希望你哋所有嘅共產黨黨員 不得善終
快啲落地獄陪毛澤東

中學果陣咩都唔知咩都唔理
諗住入大學搵到份工就算
入U之後就遇到雨革, 見住泛民分化又篤灰心都淡曬
魚革之後 見住身邊人都不聞不問, 屋企人又屌掉磚, 又話中国好
乜鳩假期都介紹淘宝同去深圳玩, 其實果幾年溫水煮得真係好勁
好多人都話支那多support又易搵錢 淘宝運返香港賣又得
香港人雖然睇錢多 但係都知自己既存在價值同想要啲咩自由
到呢一刻我相信好多人都係等緊個機會去反抗

只要有香港人, 就會有香港

7.1 無論咩事都要出黎行
呢個就係我地既機會

手足出黎啦

感謝各位

一息尚存
光復香港

大家都明ga 多謝手足

好高興有手足作伴，此生無憾。

我愛香港
光復香港 時代革命
好想同大家一齊見證香港獨立既一刻

由嗌香港人加油，反抗到建國，多謝大家令我思想改變咗好多願榮光歸香港！

民族自強，香港獨立。

成功之路只有堅持

立法後不知未來會有幾多香港人死於非命。

牛餐肉有女x嘅年代唔知幾時來臨

今宵多珍重

將信念保存 好好教育下一代
其實都未到 我地唔可以怕佢
佢就係要白色恐怖

香港國萬歲

希望一年後既我地仍然自由

我係香港人。香港獨立 唯一出路

習賊不兩立，港民不偏安

致一年後嘅各位：不忘初衷，香港獨立

La Dernière Classe

一筆勾消 將會更光輝
燦爛那一刻要有座位

南亞仔 努力

連登會否息燈

香港獨立 係必然嘅事實！

有細路嘅快d 走
後生諗working holiday
有eat salad 的盡快eat
香港最好的結局都只會係攬炒
返唔到以前

寧鳴而死 不默而生

鬥藍行動正式開始

唔係最後

話唔驚呢就一定係呃你㗎啦，其實我而家好撚驚，呢種感覺前所未有，但係我知道當我落到街嘅時候我就唔會再驚，因為有你哋，我並唔係孤單一個，多謝你哋每一個，聽日見

香港獨立
中共滅亡
黑警死全家

多謝大家一路以嚟嘅互相支持

71維園見

各位保重，要親眼睇到中共倒台

香港人 反抗！

留名乜事都無變

中共倒臺，光復香港、光復中國。

東德有星期一祈禱
香港都可以有每星期行街
攬炒完並未完
一日未可以煲底見
一日都唔好放棄

聽日維園見

又返工
Glory to Hong Kong

如果返返去上年6月前、
我都會揀返宜家咁，
雖然好多野唔同晒，
但我寧願睇清楚中國面具徹底撕破
唔再溫水煮蛙
同埋我好鐘意無自由行既香港

抗爭先岩岩開始,唔可放棄,唔可以比手足白白犧牲
和你們一起抗爭很開心

吸多兩啖自空氣

南韓果啲氣球文宣點整架
飛唔飛到去深圳架有無人知

香港獨立，中共倒台

無論咩時代咩地方咩種族，自由民主依啲普世價值永遠唔會變，永遠刻係大家既心入面

黎緊一年或者廿七年大家生活可能會更加痛苦，或者比人拉、甚至慘遭黑狗毒手
但所有野就好似整定，面對極權，咩時代總有人出黎反抗，命運就好似注定香港人生而對抗中共咁，將依個不公不義政權終結

無論黎緊你係咩地方
記住自己係香港人
視他人痛苦為自己痛苦
就係命運共同體
就係香港人

香港獨立 唯一出路
習近平死全家

HK is not China

與你抗爭我很愉快
街頭再見！

笑定先
一定有追溯期

7.1老銅街頭再聚

光復香港，時代革命！
天滅港共支共，全黨死清光！

香港獨立 中共死全家

見證香港

香港人，再見

我愛香港 我愛香港人

願榮光歸香港
我哋係香港人

撐落去

過咗今日唔知仲可唔可以講
天 滅 中 共

希望有生之年見到共產黨收皮

舊年6月先專登開ac仲係P牌仔

光復香港 時代革命

希望大家都平安

life is dear love is dearer. both can be given up for freedom

生於斯 長於斯 死於斯
我唔希望終有一日我要流亡海外
(咁講絕無對流亡手足 不敬
相反 我對佢地感受緊嘅痛苦 更加敬畏)
感謝2019年嘅香港人、手足
感謝生於這時代
香港作為一個細到鼻屎咁嘅地方今次可以成為世界大國角力中心之一
其實真係好值得自豪
尤其是我地正面對一個人類文明歷史上最強大最邪惡嘅極權

香港人 舊年一波又一波嘅多元攻勢 一度打到港府死狗咁
又作歌 又高汁文宣 又國際戰線
又黃圈 又眾籌登報
街頭抗爭手段如滅煙、BlackBlock等等影響埋伊拉克、智利、印度、加泰(塞機場)等等等等
太多太多不能盡錄

縱然 隨住時間過去 抗爭熱度跌咗 (呢個係必須承認嘅事實)
有分化(風向撚、鬥黃) 有內耗 有人渣(真.人血饅頭/呃錢撚)
但我地香港人 實在太高汁 太善良
我地係值得擁有自己嘅國家
我地係值得建立自己嘅民族
嚟緊 可能要長達數以十年嘅黑暗日子 等緊我地
可能要流血 死好多人 被禁聲 被秘密警察捉走 好多人被迫逃亡
有生之年都未必睇到真正獨立建國一日
但觀乎歷史
學工聯會話齋 從來無一個極權政黨可以永遠執政
願 香港人 平安
願榮光歸香港
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

I LOVE HK

再見 香港

光復香港
時代革命
香港建國

連登今晚應該熄燈, 如果仲有命係到見.就大叫一聲天滅中共。

香港獨立，分裂支那，脫支解殖

屌你老母垃圾共狗

Freedom

願榮光歸香港

無論最後結果係點都好，只希望咁多位香港人一切平安

7月1，維園見！

Posh

竟然有人識呢首歌
Die Gedanken sind frei

見住97前97後，一直拎香港資源，同技術。
屌你佬母共產黨， 好彩以前我1蚊都冇捐過
遲d就算要入去坐十年，都要等到有一日見住支那仆街死

光復香港
時代革命
香港獨立
唯一出路
如果有來生，都會再揀做香港人

世上只有我們是香港人

我愛香港人
我愛你地
手足

天佑香港，民族自強

致一年後的我們
希望下年果時仲會見到大家
到時光復左香港

大家 加油 小心

屌你老母林鄭
人民應該有槍
自由係用血換
屌哂班大陸佬
黑警一定要死
炸平元朗鄉黑

香港獨立，支共滅亡！

We are HongKongers! We will never surrender!!!

刁帝快d死

光復香港 時代革命
呢個精神永遠長存我內心

我真係好愛香港
愛每一個有良知既香港人!

就算打壓到點

都要 光復香港 時代革命！

輸咗唔好賴地硬啊
係咁架啦好啜奇牙牙牙

真香港人
你值得驕傲
全球抗共最前線

堅持信念
有一日我地會清算班仆街

香港獨立
堅持
唔好放棄
希望唔洗監倉見

我愛香港，呢一年有好多希望，失望，但睇到香港人唔係冷漠的一群，好優秀。

光復香港時代革命 七一維園見

生為香港人 我好自豪
一息尚存 抗爭到底

光復香港 時代革命！！

祝各位新年快樂

光時五缺

我想香港人得到真正自由 人人可以做自己真心鐘意嘅事 百花齊放

我一世都係香港人 唔撚係支那狗

香港獨立
如果出咗事希望來生可以做香港國民

我係香港人
香港獨立 唯一出路

同行兒女為正義時代革命

驚閪

宜家先係開始

到死嗰日，我都會大大聲講：
我係香港人。
光復香港，時代革命。
天滅中共，香港建國。

發夢係街上唔知咩樣既手足，比到你既溫暖多過屋企人

願在海外嘅手足平安，光復香港，時代革命

手足們 明天見

東方之珠

正義最後都會嬴
要有耐性 共勉之

逢中必反

唔使後日，依家就bin得

嗚 想咸 哭𠹌左

六合童子食屎

Do not go gentle into that good night,
Old age should burn and rave at close of day;
Rage, rage against the dying of the light.

Though wise men at their end know dark is right,
Because their words had forked no lightning they
Do not go gentle into that good night.

Good men, the last wave by, crying how bright
Their frail deeds might have danced in a green bay,
Rage, rage against the dying of the light.

Wild men who caught and sang the sun in flight,
And learn, too late, they grieved it on its way,
Do not go gentle into that good night.

Grave men, near death, who see with blinding sight
Blind eyes could blaze like meteors and be gay,
Rage, rage against the dying of the light.

And you, my father, there on that sad height,
Curse, bless, me now with your fierce tears, I pray.
Do not go gentle into that good night.
Rage, rage against the dying of the light.

聽日全民起義

香港獨立 惟一出路

借用邱吉爾一句說話。

你們問我們的目標是甚麼，我可以用一個單詞來回答：勝利，以一切代價去贏得勝利。

無論勝利來得多麼恐佈，無論道路多麼遙遠和艱辛，沒有勝利就不可能生存。

願榮光歸香港。

手足保重 香港人加油

感謝呢年有你地同行
I'm a dreamer But I'm not the only one
香港獨立 時代革命

一國一制，香港獨立！

香港人表示要同大陸睇齊, 擁抱一國一制
想問下聽日係咪開始淘寶免運費?

過左啦傻鳩

多謝高登, 多謝連登, 做咗我差唔多廿年樹窿, 之後仲有冇呢個樹窿已經擔保唔到

多謝香港, 由港英到今日俾我自由, 成為我嘅習慣,

多謝極權話俾我知, 自由原來唔係必然嘅, 嚟緊嘅日子, 就係等待你幾時滅黨, 等緊自由嘅香港會再歸來

(如果有命嘅話)

七一見啦各位

小心

功成不必在我，總之兄弟爬山，各自努力

cls文宣

手足一齊走

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

含撚la吊你老母

永世不做支那人我愛香港

我愛咁多位手足
光復香港 時代革命

夜總會都執笠啦
邊有得舞照跳

連登有
睇你香港仲上唔上到姐

咩人睇咩野

精神勝利法 喜迎國安法

勿忘初心
五大訴求，缺一不可

香港獨立，唯一出路
各位巴絲打保重啊

香港有咩事都會同強國攬抄

我係香港人啊hi

聽日大家維園見

都國安法啦 有咩想做就做 唔好顧慮太多

香港民族
勿忘初心

朋友話做咩都改變唔到，都係得一個結果

可以點駁

我係香港人啊 hi

國安法通過，老解可以用被角隊死我了

7月1號 賀佢老母 維園見

完了吧

連登其實係實名制
唔多安全喎

真係好自豪自己係一個香港人
多謝咁多位手足
我愛你地

香港獨立 唯一出路
天滅中共 全黨死清光

香港人係值得有自由既, 包括所以新聞, 遊行, 言論, 行動等....

天滅中共 全黨死清光
希望今日之後仲有連登

有緣再聚，大家保重

黃黑記認
71維園見

既然立咗國安法, 就先舉報721元朗白衣人, 香港人個個都想安居樂業, 我唔識乜嘢政治只係返工揾錢養家過活, 但係從來冇諗過有一晚坐坐下地鐵會停咗喺元朗站無端端俾一班人上車襲擊, 報警冇人聽電話, 警察去到同施襲者搭下膊頭就冇事。成個政府都唔執法處理呢件事, 好似怕咗元朗班鄉下佬, 可能真係要國家動用國安法介入去查明真相, 香港人先會信任此法係保障香港人安全。

香港人 建國

港共不滅，何以家為

希望連登仲係度

祈求民主與自由萬世都不朽，我願榮光歸香港

多謝各位

香港人聽日維園見

唔使驚 團結就會勝利

有幸同大家一齊同行 我很開心

光復香港 時代革命

大家諗定後路啦

願榮光歸香港
光復香港，時代革命
自由，得來不易

香港獨立
唯一出路

願榮光歸香港

驅逐共黨 光復香港
香港獨立 民族自強

用撚錯左連燈力量

一年後仲有幾多連登仔剩

民族自強 香港獨立
願榮光歸香港
天滅中共 全黨死清光
黑警死全家
皇天擊殺小粉紅

武裝起義

我
係香港人

7月1 維園見

一息向存 抗爭到底

無論將來，身在何方。
我的屋企，名叫香港，只有一個。

致從未見過的手足隊友，
我愛你地。
記憶中的香港遠去，
但香港之魂喺我地每個人的心中信念中。

留有用之軀，
一定會等到煲底相見的一日。

我願榮光歸香港。

當年89全香港都話要對抗中共暴政

去到而家有班人拍手見到中共無視全本基本法, 只要一句一國大於兩制就可以點玩就點玩, 唉

香港民族永垂不朽

香港獨立 唯一出路
香港人建國

我愛香港 至死不渝
香港民族 莊敬自強

What do we say to the God of Death?
Not today.

On9

光復之後我想做返隻港豬

今日係最後一日可自由暢言
一年後如果連登仍然存在
希望到時大家仍然活着
毋忘初心繼續追尋自由民主
要活得比暴政好
君子報仇 十年未晚 他朝十倍奉還

We love you Hong Kong
We do

“All human wisdom is contained in these two words--"Wait and Hope.”

天滅支共，黑警死全家

大家唔好死

各位走得好走

我會陪香港一齊沉沒

我愛香港，香港定必浴火重生

最簡單既嘢偏偏冇人做

i love you all

寫給3年後的自己：

勿忘初心

但願有一日能煲底相見

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代 革命
祈求民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

I will be back

燈爆咗

都唔知仲有冇機會講，為有講多幾句

光復香港時代革命

香港獨立為一出路

祝每一個人都平安 願香港人平安

可以有咁多人唔願意做順民
已經破晒世界紀錄
咁多後生出黎幫香港
叫人點唔愛呢個家

never the end

香港人會贏

答案明明係李斯

民主回歸撚落地獄

根本你自己一班人搬上大陸住咪得囉 拉晒香港人落水仲要懶偉大

香港獨立 唯一出路

我真係好愛香港同香港人

我愛祖國！支持回歸祖國！

一諗到以後冇得好似以前咁樣吃喝玩樂，得閒去吓旅行咁。就覺得好悲哀，但係真係好鍾意香港呢個地方。
香港獨立 唯一出路

大家一定唔可以放棄

聽日開始做深紅，舉報d偽藍同淺藍

proud of being Hongkonger

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

約定好大家係煲底除口罩相見
願榮光歸香港

食飽上路

願香港人平安

祈求民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港

香港獨立 時代革命

網絡世界係自由既，夠膽就封網，仲有vpn，困到我個人，困唔到我既思想
idea is bulletproof.

光復香港 時代革命

自由之鬼

原來以前嘅時光咁珍貴

留命等睇支爆

煲底相見

珍重

黎明前既黑暗係至撚黑暗 但黎明終會來臨
The sun will shine on us again

光復香港，天滅中共

燈撚爆左

中共你有無十年命呀

天下無不散之筵席 但我地總有一日會再見架！

香港工程，世界第一

聽日見

願有一日 200萬人都係勇武

天滅中共，全黨死清光。

願 我可以見到光復之時 共亡之日

你有BNO 咁咩到冇。有可能去邊

希望明晚安全回家
希望有命見證光復香港、天滅支共嘅一刻
願榮光歸香港

寧願最後徒勞無功
也不選擇無動於衷
光復香港 時代革命
只有兩國 才有兩制

我從來只做我認為對的事

我愛你

入遂道 好快出口又見到光 轉頭番嚟

點樣可以係大時代亂世中發到跡
呢個係我依一年諗既野
黎緊係唯一會諗既野

留名比十年後既我
冇錢冇學歷唔係專科又走唔到出去又唔妥，唉真心無奈

黑警狗共死全家

全家不得好死

好開心仲可以咁樣同大家有嗰句講嗰句
希望光復香港後大家都齊人喺度繼續日日派膠抽水
再唔需要日日都為共產黨嘅迫害而谷住道氣

多謝香港人

對唔住 最後都守唔到香港

共匪我屌你老母臭閪

到底聽日會演變成點

未撚驚過 屌你老母支那共黨
香港人打不死

願榮光歸香港。光復香港，時代革命。

希望還可以上連登發表意見

係陳國邦

NOW OR NEVER

我真係好鍾意香港呢個地方..

hk rip

香港民族不滅

原諒我這一生不羈放縱愛自由，sor我唔係中國人，叫我硬食同默許惡法我接受唔到，若不能建設民主中國，香港獨立是唯一出路，屌你共產黨，屌你國安法

光復香港，時代革命，唔會忘記
同埋大家除咗七一維園見都唔該幫下手國際戰線
長期缺人，TG @TwitterHelpBot

願榮光歸香港，香港獨立，天滅中國共產黨全黨死清光。

我係香港人。光復香港，時代革命。

香港從來都係 a borrowed place on borrowed time, 借來的時間, 借來的自由。
今日代表我地從此毋須再乞求自由!

屌你明明支持通過攬炒, 但係點解啲留言好似末日咁

曾經以為2014年之後無希望
呢年手足無令我失望
同你地一齊唔同戰線 係小弟畢生光榮

以後不論身處何時何地
只要一息尚存
永不忘呢一年香港人一步一腳印
永不忘犧牲既手足
永世反共，矢志不移
願榮光歸香港

光復香港 時代革命
民族自強 黃黑為記
香港獨立 唯一出路
各位手足 今宵多珍重
有你哋伴我 我很快樂

光復香港 驅逐共黨

屌你

你勁啲定老燒勁啲

就散席了
人客急將美酒喝掉
趕於舞曲奏盡前離坐

好想唱一闕歌 見證日子怎過 一首淒美的贊歌

若問你會如何 我也沒有奈何 剩下光景不多

但是你會如何 我也沒有奈何 盼你亦賞面安坐 替我用掌聲和唱著這歌

就散席了 人客心知個中奧妙 將講到一半話題完掉 若註定這樣 故事尾聲方進場 別人話遲極了 願時代仍為我留了座

若問你會如何 你會罵我別傻 剩下光景不多

盼你耐心的安坐 怕以後掌聲未夠是晚多

若問哪里不妥 你會罵我別傻 剩下光景不多 別寄望太多 日後我會如何 我也沒有奈何 卻怕在今晚之後 不知有誰來迫我 轉唱另一些歌

生活左廿幾年 一直渾渾噩噩人生冇乜目標 多謝各位香港人俾我過左人生最有意義既一年 爛命一條 我會抗爭到底 希望各位都唔好放棄
光復香港時代革命

海外港人既我地會接棒
(移左民20年了)

天滅支共
光復香港 時代革命！

孩子 即使早知真相那味道
卻想完美到 去違抗定數

談好一個事情 可以兌現時 你又已安睡
祈求舊人萬歲 舊情萬歲 別隨便老去
時光這個壞人 偏卻決絕如許
停留耐些 也不許

也只能靠你 去提我未老
那段年月有多好 怎麼以後碰不到
那些已白髮的 就如在無聲 的控訴

二廁回歸

光復香港 時代革命
冇後悔同你地一齊抗爭

勿忘手足苦難 武裝抗爭到底

hong kong independence

希望喺我有生之年可以見到香港重光

天滅支共 全黨死清光

我愛香港
自由永不死

人冇事先做到世界冠軍
同中共鬥長命

光復香港 時代革命
同中共鬥長命

願香港榮光
願自由長存

只係想講
和你抗爭 我很愉快
香港必須獨立
冇咩其他嘢好講 要講嘅呢一年講哂
大家頂撚住

一年後嘅我，你好呀

希望你仲有機會睇到呢個留言 重要未變咗一隻藍絲港豬
以前讀書嘅時候班濕鳩老師最鍾意叫你做咩生涯規劃
去到今時今日真係規你老母咩， 18年71嘅時候冇諗過19年71我哋可以打到咁成功入到建築物入面仲要真係可以齊上齊落
19年嘅71都冇諗過20年嘅71香港會更加嚴重
去到今時今日唔好講一年後，一個月之後都冇人知道香港變成點

我淨係希望一年後你睇返呢個留言嘅時候
記得8個字
香港獨立 唯一出路

We are not alone
7.1

西藏新疆佢地處景比我地惡劣得多 人地都無放棄 我地更加要堅持落去

我勢弱言輕
決不虛作無聲

願榮光歸香港！

推多次post
我愛咁多位香港人

香港已死 享齡22歲

咩係自由
呢一日嚟之前又係咪真係有自由

我愛你地啊香港人

pincong 見

知更不是鬼 默默付出

香港已經唔再係以前嘅香港了

轉鬥藍鬥紅，繼而鬥死藍紅

香港人 加油
去到邊 都唔好忘記自己身份

如果仲諗緊聽日出唔出嫁 唔該收皮 無資格做香港人！

香港獨立！

巴打應該留名千古

共產黨我屌晒你地老母呀

7月1維園見
香港獨立，唯一出路

same

迎接光輝歲月

支國倒台

危險係真實存在，但恐懼是一種選擇！！

只要一息尚存，我必捨命陪君子！！

香港人 記得唔好放棄 無論要幾耐都好 終有一日我地會再感受到真正自由嘅空氣 大家會一齊衝破難關
香港獨立 唯一出路！

香港獨立
中蝈万碎
习曱甴去死

留名睇今晚2359 del po

願所有手足平安
多謝您地

係時候到我地守護番正義女神

明天一定出着普通去街衫扮行人,同狗就講國安通過咗唔係安撚全咩,我行街消費關你狗閪事

願我地係自由嘅天空下再聚

榮光全歸香港

比小小錢，買vpn

如果自問自己淆底，可能未必去港島，可能喺九龍新界會18區報哨，點都好

71，香港見

民族自強

香港獨立

信心不斷 信念長存 🤘

光復香港
時代革命
民族自強
香港獨立

我屌你老母邊個踢我

光復香港, 時代革命
將信念一代傳一代

香港獨立
天滅支那

天滅中共 全黨死清光

天佑香港

各位好運 加油
每天都會為香港手足祈禱

聽日之後 都係改變唔到我意志 一定唔會學支那人咁 變到只係食玩瞓既豬

香港獨立
煲底再會。

我要買vpn呀

我願榮光歸香港
呢生人都唔會忘記同手足一齊抗爭嘅時光

好希望香港年輕人能夠輕判及有未來
現時情況真係令人心傷

民族自強
香港獨立

光復香港 時代革命
我愛香港

到咗聽日,我都係會繼續講我想講嘅嘢.

聽日認真開始搵方法移民

影下自由的天空最後一曰，下次希望影一張重光的香港

支共全黨死清光
支那人絕埋種仲好
光復香港
時代革命
香港獨立
唯一出路

屌你老母共產黨！

會唔會係仲有言論自由嘅最後一日

和你抗爭 我很愉快
與你一起 雖死無悔
覺得大家今年成長左好多
好希望香港可以光復到
好想親眼見證支那滅亡
希望連登仲係到

唉 食屎啦

未到30歲可以考慮WHV

好榮幸可以經歷過香港曾經過既自由年代生長
之後要面對講句野都要諗會唔會坐監既日子
港豬時代正式開始
願榮光有一天會再歸香港⋯中共倒台還我香港自由

手足我愛你地，永遠都唔會忘記依一年發生既事 。

For Hong Kong

全球抗共，只進不退

好慶幸我係 香 港 人。

香港人 雖然係好自私 個個顧自己利益
但同時又好熱心 肯幫自己人手

依刻 未來 仍然存在 我會相信未來

唔想離開香港呀 屌

今日之後香港唔知會沉淪幾耐
希望有生之年可以同手足煲底相見

留名見證
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

我唔會放棄 手足們加油

毋忘初心
香港獨立 天命難違

希望有生之年睇到支爆

等所有野完結之後
大家一齊去睇新一期hunter啦

扮中立 港豬最鐘意講呢句 ，
犬儒

香港人反抗

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

共狗屌你老母

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

希望下一年仲上到連登

雖然已經預咗
但到今日都仲係好難相信
而家嘅香港好陌生
香港民族真係要自強不息
唔想十幾二十年後嘅細路睇返歷史
係林奠加快國安法平定亂黨
全港推行國教做強國人
繼續所謂嘅安定繁榮
再過幾年無人再記得我哋真香港人

一年後翻牆上連登，到時見！

我未能見證香港的輝煌，卻能見證其殞落。

喺香港出世、成長係我呢世最幸福嘅事

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
民族自強 香港獨立

香港光復之時，要將所有反人權反民主自由既建制藍絲popo全部拉入監獄，將佢地海外香港資產賠比所有黃絲，嚴重者終身或死刑

後日再睇post

撐住呀手足們

堅持到重光

屌你老母
此仇不共戴天

屌

我愛你地

要記住歷史, 好好保存所有香港人為民主自由浴血奮鬥嘅證據